[I/A] ワールドフリッパー World Flipper 彈射世界 (07) 一年之期已到 風連擊重上神枱

神驚一周年! 重回最初的感動!

日服係要用VPN的,遊玩前需要有隨時玩唔撚到既覚悟
已有公司代理, 不過全部未出
Kakao Games→ 歐美/ 東南亞
黑橘→港澳台
歡迎試玩日版, 加入老Seafood行列

卡5.36%點解決
VPN!!!!!
1. Private Tunnel
2. 1.1.1.1
3. VPN Gate + OpenVPN

新手開局建議（殘體注意）: 新Pool有待評價

角色評價 ( 日文 )

【人權角最好有】
*移走禮黑因為已經抽唔到, 買帳號另計
5星光

5星暗

5星雷

3星雷

【常見問題】
■新手開始玩做咩好
①狂推主線 ,清晒Normal, 再清埋EX關, 有好多石
②之後狂打大蛇搏佢出ムラクモ/ 或儲500金Coin直接換, 快刷必須
③去EX1-4-1關刷隻神級平民Buff角猫頭鷹ポジート返黎, 都係快刷必須
④ボスバトル既Item每月最優先換晒D素材料先
*每日打揺らぎの迷宮同ボスバトル都有三次兩倍, 唔好浪費

■點提升強度
①死人冇戰力 : 首先要自己唔好死, 記得入奶保自己命(上級以下) & 保埋隊友命(超級)
②角色升等級 : 每隻人有上限LV, 要抽相同角色自食/ 用同星突破石凸上限
③角色升技能 : 抽隻人返黎唔升技係廢的, Lv越高效益越大, 與其浪費時間問XX升唔升技好, 不如刷多幾場曜日
④抽武器裝備 : 隊已成形+有多餘石既話, 建議盡抽/盡凸呢3本書, 都係快刷必須
①嘘の書②戦国策写本③ピレボス

故事簡介/ 翻譯

歷史（殘體注意）

回坑問野請用以下ｌｉｎｋ 唔好貼金剛棒
角色/ 武器點心紙連隊伍模擬器

角色圖鑑

攻略/ Wiki

lm

單吊花火 乞求baba

1.5周年見

多謝CYBABA
差花火就齊

留名免費抽中限

佢一回水我就訓身抽爆佢

你唔留聖誕新年？

200碎就抽到幾乎齊角 點跟

IFC排隊了

今日加埋100抽得隻限4星同水毒, 心很痛
免費抽仲有9日, 希望在明天

而家個pool都未抽到 何來留石

限定角我全都要

想跟

巴打你好似非洲足成年

當年聖誕唔生性 無課70抽中隻光狐 仲後悔緊

希望唔好伏黑

好難連續歐幾個pool 上次水著 頂到兩個pool都要井第三個

中埋限隻風奶就夠要係呢幾日免費抽抽中

單吊係最痛苦

每次偷渡過歐洲都被打一身再強制遣返

當年個聖誕pool廢到
到而家得女僕有用，然而冇火event

真
而家好撚痛苦

見親你啲留言都好似係唔知幾十抽唔中乜咁

三隻都收晒山

好想抽爆忍唔到

單吊花火
不過好彩唔係單吊風奶/可憐，如果唔係我驚我會all in

花火都好撚勁200%技能槽

睇技幾麻煩下

話唔定火有利競速必備

共鬥商店除左突破石仲有咩係必換

想塞埋光砲入隊應該點執位

我單屌大奶奶
免費抽最後唔中就井佢算

剩係覺搭鬼頭已經一下60%

我得200碎 你地個個都咁有米

唔識日文
有無咩地方可以睇下d新限咩技咩料

換走可蘿蘿
有冇蛾炮？

就咁auto都已經係原版花火豪華升級

有 U1咪蛾 有少少想入老母玩下姐

風廢龍復刻未

我半周年開始日日都單抽角同武
泳裝又成日課到中

普通武器第一把10幣
大石> mana

上個po有巴打貼左翻譯

啱嘅 分別就係泳裝我井左

我暫時咁

上面巴打提起先記得, 聽日4點商店重置
要換野要快手了

舊可憐拎走囉
佢都麻麻地chok 到hit 數

我仲有四個井

感覺都係要入大蛇超實際撚下先

多謝大佬令我地有wf 玩

乜幣都冇 冇pick up唔想打超

入舊可憐不如入埋妖精王

反正都要上combo先大力

今次超得冇妖精
唔係既話我都想超佢

其實唔手動好難用 auto成日自己pf左

新限係咪勁 回鍋抽到係咪升左佢先？

其實隻驚都係要慢慢農

如果要速食既

都係升左d 多隊用既角會好d

例如暗叔光炮叢雲個類

一次pick up已經打定一年嘅量

我都冇

Pick up冇人陪我打

有無大蛇超

跟!

嚟 我玩可憐

跟u open

我有暗叔95 之前棄坑前有升
但光炮叢雲唔識

要夜晚

打緊 完埋先

宜家大把
到時迫出房

突左人

大蛇個場太細未上到combo 就彈到條棍

咁你地打, 我做野先

叢雲=大蛇個隻木屬刀精

光炮 5星光屬 自由彈丸

唔知可憐個u放乜好 試場先

想問下而家想刷大蛇個啲要咩level嘅隊？
有無啲低配版參考下
每個屬都有一隊仔但練度唔太夠
想睇下資源點配好

201423
大蛇一條體

即係綠髮個隻？我好似有但無升

1u風貓

-1

新手建議刷上+先

超唔洗諗住

異色瞳個個

係咪刷晒啲章換晒啲裝同石先？

笑死 rjj

唔打住

201423

-1

武呢dllm

Come?

帶錯隊

又出玉

屌你啦

217 165

514575

仲有火要追

剩係跑兩步都叫追

ching是唔是肥仔

500磅大肥仔 行路已經叫追架喇

幾時計好數比返石我呀
江湖救急

NGA班支那仔，個個100抽唔中就話棄驚。如果個個都免費送限，CY賺鬼到錢咩。人地送得成萬石，又送卷，調低個機率就肯定。仲話支那人好有錢，總感覺成班都係唔願意課金係隻驚度

隻隻驚都係咁架啦

仲係未知用燈奶/劍奶/三星黑肉奶/萬聖光奶好

下 免費抽都未抽完 咁快打定輸數？

屌，打超級跌叢雲做乜鳩

到幾時？

仲有20日下話 不過個pool去到9號完

忍手唔抽
最節省情況下緊係到last day先抽
用哂d免費抽先
之後仲有聖誕新年限

咁咩驚都要d免費仔撐下人氣既

剩返4，5個重課老屎忽圍爐玩都咪話唔開心

為左拎忍者 忍唔住超得左光炮打蛇超...
希望之後果D免費抽唔好出喇

放心
聽日就中

連埋限出我都OK既

咁冇了

仲差4鏡1玉

想問下係咪回左石架啦?

未 可能撚狗完pool先回

CY:周年限定pool完左一次過還比你

好 咁繼續推哂d主線ex先

轉個角度諗有石抽聖誕pool

D大輝石咁難出

溝下笑
官方整合全game數據都要時間
過左幾日自然還返比你
太遲還石唔驚再比人燒多次咩

巴打上個post咪叫我唔好玩棺材玩暗pf，睇左啲攻略，想問下咁樣組得唔得

同埋咁我練左果啲棺材角係咪浪費左

另外順便問多少少，因為買禮黑ac, 所以一開始就練左隊光fever，依家推爆晒主線果堆，諗住開始刷超武同地獄/超＋
最近呢兩個pool all in晒，多左一大堆角＋3隻限，開始唔係好知點玩比較好

本身想刷超光繼續整靚啲隊光f，所以諗住用光f刷超暗整隊暗出嚟先，但暗pf好似唔使用超武都得？

咁係咪可以直接用隊暗pf去刷超光

諗諗下好多野問，都係剔埋點心紙太多角色太多組合，無人教下真係有啲亂

棺材練到都可以打光超或者地獄
你剩係po 5星都唔知組到咩
我俾用緊嘅你參考下

發現自己個box都差唔多30隻5星，一隻水都無

宜家SET 隊係咪都係人同武器跟SET? 珠果到都係要手動插

3，4星角太多，返工唔方便剔晏啲再剔埋
我見好多暗隊都要太母/墮天使/魔女/黑貓/蛇女所以先揀左隊最易組嘅棺材諗住玩住超光先

咁快新po

係, 好彩宜家可以打名記低

差隻新可憐抽齊 好唔好追埋佢？
定係等埋免費十連最後個日先再諗

最後個日吧

0.7%
就算你dum晒d石我都覺得機會好微

龍騎 sub火龍，出技好爽，碌光炮識漂移，掃曬全場

Ok 咁等last day同cy大戰

經過實驗，劍pf隊3隊都入劍奶應該好過其他奶

有冇得share點組
無佐倉火狼

我有個分身無佐倉火狼，咁組，但預左多數第3

唔係要放光砲咩

黑警聖女 超邊隻好

個分身連光炮都無

咁組？

有無ching試過哩隊？

掂

0.7%正常應該20抽要中

full auto?

超蛇？total打幾耐

4分鐘左右

冇雷奇告辭

一半一半，有時得閒禁幾下，無太留意sor

成隊淨係冇黑警

要撳幾下不了

無錯

スキルダメージ
アビリティダメージ
有冇分別

好大分別

咁限光奶個大BUFF D 乜
技2個30倍?

係 唔會buff到active skill

有個問題
咁我渾身係咪唔會計中招 會廢左個技

限劍鬼+媽媽+天狗+蛾砲=快到手動唔到

你指王子個cover? 係嘅話冇記錯係唔count

oh
咁唔識用盡佢

應該可以配pf玩下嘅 勁唔勁得個七劍聖女就唔知

話左今次全部限係廢

光奶應該係要呢隻sub
似想出新體系唔用坦，直接上盾+高屬抗
故事入面佢係光奶個隨從

係咪盡快換左第一個先？

仲有玩ability傷害
等把武器拉起就ok

係
從云要100lv

食覺食到100？

唔係要打好多先夠

因為今日last day有無建議換左其他野先？我換到佢一個又唔湯口水，換其他覺既野先？

其實唔急玩
大蛇會跌角色
換5星突石先

有冇d天
有d天就有救

取引所有粒5星鐵碎都要記住換

淨返既換武？

新能力黎
而家好似得幾隻有能傷

3隻限都好普通 除咗對奶

擺明用圖引人下體抽卡

返了返了

繼續抽

回左水了 5850石

早知唔抽，3隻都係一般

20抽中左大大對唔抽唔得

60抽,新劍鬼 新風奶 花火 同光奶各1
等每日10抽埋女忍者就收工

我80抽先齊...

點解我收唔到

陸續派緊

新風劍鬼可代取舊風劍鬼？

我都未有
係唔係分批咁回

計緊數

無，有d天我應該識抄了暗有用嘅5星好似得暗叔，另外3隻見唔到人用

正身狂射歪
分身就100抽一隻都無
哭左

到時就有用，睇下雷拳

我冇雷拳，，，，好勁？

開服水舞都係比人屌

雷至尊
而且而加新限未有盤，頭先見到隊聖女光奶同我大蛇pf差唔多傷

個時水真係好廢

聖女係邊隻？

連埋回水40抽都係160星 真係DKLM CY

回水4抽 中左暗大波同花火

唔係掛 學聖誕咁三伏限呀

你仲記得

光狐幾時復活

唔想生存啦我
連續3日0五星 係進帳左隻暗黑少女

雪櫃見

我仲用緊

唔好自己呃自己

戴住頂帽 粉粉地果隻

我6技全開

個陣抽完好似又係成班人話普普通通 又因為風連NERF完唔識玩就退鬼左坑
估唔到最近個劇本又係差唔多

抽風奶 抽可憐
打大蛇
風連擊
三連限
仲要唔勁
陰9公

咩係6技？

屌你，中伏

但係最勁好似係女忍

識用齊角就勁架啦

鳩up黎都係哂氣

係

雷宗可以點用

雷宗開齊6技輸出好高

雖然唔會用

手動

屌我用暗zombie做main 光炮sub，仲快過倒轉

入fever頂雷奇個位

仆街一萬石倒入咸水海

光炮要做到恆常40c先有力水

auto ai弱智不了

有弱成咁？

都幾廢架
限花火開場AUTO200%打10000K都廢到呢

其實allin左上個風池同呢個池得返9000石有d想re

跌左

隻奶俾人打5下反擊人又好似幾好玩

回完石抽完都係中伏
上網睇隊隊都好似差幾隻咁唔知點砌好

相信送抽

好似雷宗咁
上年抽完到依家都未用過一次

無把光劍同神速劍可以拎咩代替
打地獄級 チャレンジシングルバトル

100%都幾乎秒風超六個骷髏

技傷 pf 叉電三合一 唔明點廢法

把光劍無用啦

d 珠用哂第一把武is okay

無神速劍就煩d

我打地獄暗唔入神速

牛斧得1突

嘩回石即抽即齊3限5星

日日都用

照打無問題

呢兩隊抄得過？

用黎打大蛇超的

用緊上面隊, 輸出足夠
不過我暗叔 光炮 墮天 火狼 6板滿
鐮刀五板滿

呢個首抽得唔得手

如果係篤就唔好了

某d角用途有限

咩叫篤...

應該向邊幾隻入手做隊形既首抽

幾時再送下石

po頭個幾隻5星

加隻限黑肉 lo

火狼都可以要埋

冇限黑肉冇聖女睇黎光隊都要摺一排先
希望有人研究到隻周年風奶點用喇

唔知塞哂d光屬潛能傷角比佢會幾大力

法國sler巴真是很勁

又mon po

有冇大佬可以幫我睇下我應該以咩隊黎做主力塔養好?
新手級

風

其實而家係咪淨係砌pf 隊就得
高輸出過其他組合咁多

話晒都挑戰關, 新玩好難挑到
12月中仲有次更新會改武器
突到某程度會多招技能
好似話由舊武器開始改, 課金武/ 活動武都有份
可能想加強課金武掛, 武器池一大堆廢武

唔好咁快All in, 仲有聖誕限等緊大家

回坑好多都無 宜家我個POOL夠唔夠打5屬地獄啊

2019聖誕

超蛇你試下咁再搵兩個打 野團就冇辦法

光fer打暗

應該點砌好?
BTW 想問下有冇中文既角色資料網, 頁頭既用GOOGLE TRANSLATE睇得有D辛苦

唔該巴打, 原來頁頭有, MISS左

我就係用緊光FE 打超+ 但係過唔到地獄

咩隊形

想問禮雷，雷奇術師同警察係邊隻

禮機同雷奇都係限

full auto

用我上面#235

請問有冇中文OR英文網係教砌隊既??

好 聽日試試THX CHING

前路滿希望 生命由我創

邊度廢屌，好彩試下用，2u可以再改，唔用光盾坦完全保到盾

希望超得時間到期前 我可以抽到黑皮/聖女

根本唔關隻風奶事

正體中文巴哈或者呢邊
簡體可以去NGA

日文比較多

黑皮邊隻

水黑皮

巴哈好似D文唔識郁咁, 想睇下D組隊文, 但好多都唔UPDATE既感覺..

睇公仔組隊其實唔難

無萬聖杖係咪唔洗玩聖女

好痛喎佢

係咪要係每個屬性入面簡一個流派黎升?
我見佢例如風又有分,浮游/直接攻擊, 仲有兩個唔知咩意思

睇自己砌到咩隊或者愛
好多都有下位替換, 見人貼出黎全部都係以齊活動裝為前提
不過以前冇呢啲裝咪用住其他先

スキルダメージ=技傷

パワフリ=PF
強化彈射
power-flip パワーフリップ 達到一定COMBO後、彈板會變色使下一次彈射傷害與功能強化 分為三個等級、各別需要
lv1：9 COMBO
lv2：15 COMBO
lv3：39 COMBO

麒麟怪怪係巴打黎? 頭先我都入過佢隊打蛇超不過最後佢走埸好彩都過到

唔該巴打
BTW睇左你個網, 好似D新角佢D評價都唔係話好好 仲等我ALL IN晒D石TIM

幾時復刻半黑

喂你有冇暗式神繼宙斯蛋龍掛嚟畀我打魔廊好嗎

可以講日本網完全唔可信
一係自己試一係睇twitter啲大佬一係nga
一年心得

以限黎講算唔錯啦
你睇番以前D限真係好多倉管

最後買左個光隊齊人d既算光F我黎啦

抽到想棄game....
150抽0五星

可能真係要睇NGA....
我暫時想組光或者風隊
因為呢兩個屬性D角色好似齊全D...

想問下之前組隊個到有得禁練習打木人 岩先想試下隊但搵唔到係邊...

半井0五星

一隻都無...屌佢老母

右下
第一個

新ac抽左十抽卷22卷再加1500石先中風劍同火狗..

嘩屌乜一井落去幾隻5星咋

有無光渾身 team share下
nga好多都要acc先睇到 日本仔又無

有冇人知1萬yen張5星卷個Pool係有咩?

臨訓手痕抽一抽 多謝baba
我係歐洲人

回坑抽曬d石
差1隻限 繼續養生

你點知我有的

你咩隊形

奇蹟之人

即刻唔開比你

我將之前打過嘅木勇光無傷換左隻隊長咋 應該會打快好多

唔好咁啦

聽日開返廿場大蛇黎打下

我冇所謂 我都想搵人馬拉松

啱啱先翻到屋企 想問一問最後ebra有冇回家

現充

不停冇轉三串暗跟住炒車

大家換曬野未

換呀換呀，我就黎想一井換落去
10000石3五星零限

講下啫，仲有好多日時間抽

想請教點解街場咁憎光fever

留名

因為光fever只可以打暗超

火狼PF都比人退場

因為太多光fever以為自己好勁，一隊打天下
事實上頂配光fever可以打哂上+及以下所有關，但超級係另一個世界
同埋街場睇唔到你升到咩進度

似乎今次光風奶同劍鬼2.0係而家配隊黎講都唔算太勁，但睇返d人講未來有機會成為新流派既key
花火暫時係最強，已經玩到開場200%

睇點睇，如果以大蛇做強度指標，大奬得光奶可以頂左光彈個位又可以踢罐，佢倍率高過聖女

齊了

咩禮機禮黑雷弓黑警全部打唔到大蛇既都係廢

得暗gay光砲呢d pf同聖女之類有用
其他都係廢
遲d跨屬打TA都唔洗其他垃圾

我諗起一年前風連擊打大蛇比人吹到上天既畫面

唔想用男人同狗做頭
聖女又玩到悶

光渾身而家唔係流行meta
要等下新角等下開發

BTW上面個wiki新角評價會跟住meta開發修正
然後評價得D果行係因為新限3招被動都係要放main
所以放U位既評價係D

日本仔個Discord本身就有支那人偷野去Nga扮自己料
比人屌走又開分身
起碼呢個wiki會credit返原作者
唔係好似d人咁抄9完人又扮晒自己諗

小支支特色

一朝早諗唔開扔左30抽 3隻4*

或者大蛇上級

個po竟然會認真討論pad 好感動

今期仲有活動挑戰可以打

實測呢隊打得幾舒服2次都冇炒

Ps 白虎地獄

幾時開超級刷 上+好慢

屌 出左煙花師
雷屬齊左普池
可否比火光屬我

出埋可憐劍 齊了 多謝爸爸

免費十補到

終於有隊跟到

3mu 轉可憐風奶都過到兩場地獄
都係discord 炒

冇隻隊長可以用咩代

換料姐

連續50抽， 0隻5星
Cybaba放棄咗我

派左補償啲石 😍

不過抽晒一隻 5 星都無 🤬

最尾果日都冇先all in呀嘛

琴日都手痕痕 單吊花火 最後先睇下井定ALL In

打咩先跌得多覺醒材料打極都唔夠

唔講要咩料好難估
星星就打崩壞
開版2料就每日兩場地獄
其他料一係打屬性材料關
一係協力用幣換
再唔係就今次個活動扭蛋順便抽活動武

180抽終於中一隻...

我170抽05星

隻幻俾人打5下反到600K 好似都唔差

奶*

活動幾時開超級刷 好慢唔想打

隻game d 體去得好快

睇你打咩啦

真，好用，3u轉風奶

對住風奶打啲體去得好快

梗係用雷波

冇圖既

冇得換 風隊key嚟

奶野

我2u轉風奶都ok
留返阿媽係3u，限劍鬼高傷D打快D
世上只有媽媽好

好想要蛾

same

考慮超得

抽到10/12先

婆婆

魔力已經臭掉

小穴可能也臭掉

對人族來說是沒有所謂的

太鬆了

打打奶炮也好

每日抽10個 10000石？

總之唔會係你

雷大波嗰一役好慘痛，課左1pack都係抽唔到

我課左3pack...

5* 花火頭一輪技扣風超半行 on99

新手all in萬幾石應該練邊幾隻先

想睇埋你其他卡先

4星打拳都做到呢個效果，超風太廢

劃左點心紙先
呢隻驚唔只得5星係key

我覺得要係頭po大大隻紅字寫唔好金剛棒

原來係底

大隻d字叫人用點心紙啦

我慢左
估到有金剛棒出現
叫唔切

又免費抽+10抽冇限

依家隊隊都差少少咁

我都係 差火狗 黑皮 蛾 黑警

而家啲超級靠兩隊打手都秒到啦

希望嚟緊啲免費抽出隻火狼/風蛾/水黑肉比我

有無模擬器玩到隻game?

兩卷又新風劍..我要忍者呀...

冇

咁新手點刷協力料

依家剩係差忍者
唔追了，留住2萬石追聖誕同12神將算

我哋嗰陣都係靠電話/平板

咩係12神..

12生肖
上年隻火鼠勁到而家

一開始好似用到nox

開頭全部都用到

點解咁都仲玩得落...

想請問武器擺位得唔得？家下刷緊光武，應該換自慰棒先定槍？

DA✩ME DA✩ME DA✩ME YO

光fever擺位應該是撚但

雞髀棍先

終於抽到花火 人機合一

第一塊。。。等我有5塊再吹光奶

其實係咪應該刷上+刷一把出黎先，但又無能力覺爆

想問下火個兩隻邊隻比較重要
依家打風關完全冇隊打

一定係超級 好彩啲3x場就跌一把

有火狗都無隊打 pf 最高輸出

兩隻都好重要
我投船長一票
你聽埋其他人意見先

我就佐倉
唔係火隊有時都用得著

邊堆野有用 冇用⋯⋯

我唔知點砌隊

打風60Lv 素材唔係幾打得過

用低配面包火頂住先
當然隊長可以用周年個隻
要過60最好全隊50lv剋屬+

佐倉

我隊野有呢堆 但唔知點砌⋯⋯

填點心紙

咩黎😖😖😖

有冇睇頭PO

Thx巴打
我可能要左船長先

開始wfh，可以日日刷共鬥了

靠你了

見qoo app有新版更新左，但更新完之後入唔到人地啲房(話version唔岩)，又無人入自己房，可以點樣裝返舊版本

唔使理 係啲人未更新 個patch啱啱出

想問下我係光組入面睇到呢隊
但我冇果兩隻五星既sup,可以有咩替代？
同埋呢隊其實係玩咩
冇佢果啲武器又應該係邊刷？？

全部都係活動/超級

有冇太母

算了呢隊有角色都唔會玩到，刷光超拎武先，佢上面d萬聖杖限定武尼而加冇了

o shit!

咁我可以砌咩隊做新手拓荒

之前有巴打建議砌風，但係完全唔知點組
光fever又冇果隻禮裝黑肉
玩到好迷茫

聽日可唔可以都虹出限定風劍或者NEW個五星

新手開荒最緊要打得贏素材60
同埋開場係到放低個曲

砌到開場就開到技既 呢到上+可以幫你秒

呢樣都好想知
我見街場啲人個個都開場就出到技
係角色定又係武器?

角色/武器/珠

最常見兩隻方便角色

1. 4星火忍者/ 5星限 火忍者 花火
隊長技開場 火屬充能100%

2. 半週年限定黑妹 光屬開場充能100%

我有火果兩隻
但佢只可以火屬，我完全冇升過火屬，剩係得風同光
咁砌出黎係為左駁高個chain, 俾其他人輸出？
姐係抱大腿？

好想中D火屬五星呀

想要水屬多啲...依家0 5星都唔知點組水隊

無錯

chain down左有傷害加成

仲有叢雲（大蛇500金幣角色）之類 down後額外增傷既角

基本上踢罐隊都係以chain down為基礎

我得火龍咋
水差黑皮同舞娘 毒撚?無所謂啦 垃圾

想問下抽box係咪抽晒5個就無得抽，定可以reset無限刷

毒撚印象中由開ser開始已經比人笑，過左成年都無變過

基本上水隊5星都只係要黑鬼

一係夏日水著限定王子

直擊隊唔太主流

當然大蛇超武+200直擊傷可能玩得下

有王子

水key咪就係黑皮同水舞

而我係無

祈禱cy爸爸免費抽比我中

key唔係虛城拳咩
有哂水黑皮同水舞一樣場場最低分

個陣打左成幾十個虛城拳

岩岩開game個時玩過一排
掉低左成年冇玩
而家應該點砌

有禮黑應該無玩半年姐

頭先一次過抽晒d石，好似冇乜好野中

任抽

慘慘慘

慘

刷覺醒第一頁就好鬼難，d啡料勁小但要勁多

要狂打所有共鬥關 起碼金coin要換.. 銀coin睇你會唔會打上+

需家開始成形...上加叫勉強打到

唔好再俾光F我睇喇
我無呀

一般打素材關有時都會半體
挑戰關就只係俾多一次

冇突破石唔理啦

想問下3、4星突破石係咪唔使太勉強換，換完5星就夠

都係
成個月慢慢蒞啦

順便問下wf每日至少要做嘅係咪日任、2倍素材、2倍共鬥同mana買野

yes

冇用過mana買野

夠力就打埋兩場挑戰關
一日最多打兩次, 新手老手最大差距係呢道
共鬥我覺得突破石優先過素材

超武係咪要滿突哂先可以諗下打超級+?

你可以試試呢隊打白虎開始
反正唔扣體任試
宗四 暗叔 風奶 充電 牛仔 天狗呢堆
練咗以後都有用

光F無超武都打到暗超+

有個a/c卡中篇，第6章一早complete左

入去章節睇下係咪有任務顯示clear

全SS過關

屎忽痕40抽..前30 0ss...

9砌左隊 乞衣版 大蛇超pf隊，有無人實驗下

光炮 升級 5星光炮
暗3星貫 升級 火狼/蛇女
蛇忍 升級 墮天

升級版齊隊
但係3版墮天>蛇忍？

墮天有鈍足同降攻，有時救一命，之前打大蛇成日差一兩秒先夠數，而且3連擊chok combo數

劍奶可唔可以升級 燈奶

我都唔肯定，自私解2定係一齊解1好呢？
如果三人都用劍奶可以解3

但係要同friend打先可以全體解3
街友燈奶嘅情況下都係好似自私解2好d

有無清教砌新風劍同光奶隊

你個隊掂啊
(不過試得一場)

我依家將4星炮轉做火龍，搭火拳+火拳珠，29combo就PF3

想問下妖狐武同暗崩武邊把勁
暗崩可以+光砲PF buff時間？
但係妖狐武有120%PF
點決擇？

暗崩我覺得要，唔係一斷貫就無曬combo

個個齊限
差火忍

點解光F無呢種效果

從云首次比星奶踢出秒隊
而且係光打火，打暗自行乘2

有無咩1星 2星 同3星 係要練定黎做插件 ?
想快D解左把絆槍黎用

無野了 跟頭版張圖黎練應該都無死

1 星2 星最好全部都開晒技，果度會慳一大堆就拎到絆証

慳一大堆資源*

街場好伏
試隊班友點解唔自己開房
偏偏要入人場

工具人要禮黑/六版

虹左風劍

普通個隻

想請教呢兩隊算唔算成形？

有冇光炮先
雷拳入奇術好似怪怪地
下面隊半PF半彈彈波又怪怪地

Cybaba 感動感激
離完結仲有7日

邊個話三限廢？ 捉出嚟鞭屍

中左蛇女

三招都食m位放sup都癲到咁 點gun

你最後隊嘢係點

光炮要1500換，諗緊換唔換

我都估唔到招技咁癲

抽晒免費抽先換

廢嘅

Ageer

個個a/c都唔一定齊總之跟上面換

掉條link出黎可唔可以睇睇仲可以玩咩隊

火狼貫pf 雷拳pf 光聖女技傷 風連擊

火狼p 雷拳p求教

回鍋仔想問下
咁樣砌一隊安全隊打唔打到超大蛇？而家加條龍可以痴街場打到火超級想知點可以要穩陣啲
想慢慢support痴人場刷返啲裝返黎

火狼我未砌 不過要用嘅角你都有

新火限 火龍 船長
火狼 4星龍女 火鼠

咁樣？

鼠係鼠年果隻

咁我應該無

我見你點心紙有我先講架喎你寫錯？新年果隻喎

你一開始圖二火狼下面就係火鼠

咁多奶打到幾時
砌咗出黎咪去試下
建議打有最強隊伍嘅超先 滿咗超武先打大蛇

火狼左定下邊個隻 ？

當年allin抽唔到
你竟然唔識火鼠

新限點整隊

即刻升隊火先

其實會唔會出屬性pool補下d洞？

Keep住兩萬石又抽幾下..

見到咁嘅隊都唔解場嘅機會仲難過中5星

光fever 如果升左超武可唔可以街場挑戰下大蛇超

冇活動就係屬性多
以前仲出過屬性加射擊PU
女性角色PU之類

周年限到聖誕限中間應該會有

我呢兩日都見過光或者禮機fever過到
咁我唔知係唔係另外兩個夠打

有小小後悔無買acc 回坑

咪臭係我一隻新年限都冇

渣ga

唔稀罕

有冇巴打砌咗限花火隊, 可以參考下?

有邊隻可代替燈奶

拎過去打風地獄咁

我新年同聖誕都一隻都冇

劍奶叫做可以 雖然差幾皮

其實大蛇有無邊隊auto ok既

睇係打咩啦
水劍奶係參戰奶+清debuff
打協力三隊一齊清debuff其實唔差
打大蛇超級又多劍PF有特效回復

暫時見都係聖女 闇PF 火狼/龍騎 叫做穩啲

左邊啲上中下級任有無時限

無純子 喊出黎

大蛇超武全屬性真係爽

打得到？

打到但都唔係穩過

風地獄求期拎返大蛇隊火狼都ok

其實劍pf會易打d

佢全屏出卒倒數個到有劍pf3掃場就穩了

佢每個stage都會減自己耐性

呢隊好撚癲，連續3個 pf3 lv

俾我見到呢啲隊實爆粗，0貢獻

冇 我鳩拎蒞玩下

有冇得睇下??

冇絆槍真係唔建議打 除非有人唔介意帶
暫時超蛇係最難既關 唔好一步登天呀

打下上加都好啦 打超隊野廢少少都炒晒車

其實只要每隊一個奶
2隊暗/火pf都贏到 另外一隊可以落多啲multi ball 幫手直擊，不過我見上面個隊 坦唔坦得住都係問題

火pf已經包埋協力波波

其實我帶奶都已經咁快，班人連奶都唔帶係咩心態

超得燈奶好唔好

Thx巴打 啱啱回鍋諗住自己試下砌
呢隻驚其中一個樂趣都係自己試隊
想試下全奶隊咩料
因為而家太多角色要啲時間追

呢隊暗隊我差第3隻sup齊角
係咪可以練下呢隊？

3u打超蛇換/跌
但你有冇絆槍先？ 冇絆槍廢50%都可能

咁又係 我棄驚成8個月前
啲裝太廢仲用緊啲上級boss裝
已經努勁r鐘仔 但大部分都係超蛇

係我就照入去 睇唔到武器 隊嘢ok就唔會點輸 最多打耐啲 完場走人冇仇報

武器缺一不可

發現隻game無武器真係好難搞
等復刻都可能都等到2周年尤其岩岩復刻完無耐，咩摩天樓果堆

welcome to WF

絆武貫通已經最快。。 除非nerf of

雙劍鬼地獄雷 100%過

試過 剩30%炒，要突突d角同武

2日4場都冇抄武器滿突 1m100lv基本入地獄條件

最右冇武器應該點組

試下死皇刀頂住先
再唔係有風蛾又可以試下換頭位再加粒勾玉玩下
話唔定有意外驚喜

跟攻略網砌隊廢到仆街

終於用隊棺材過到光超+希望早日抽到d天

1m係?

隊長

番去突突佢

打地獄/超級唔係齊角就得
冇突冇練度冇開2版冇武器冇珠
少其中一樣都可能會大幅增加炒車率
當然協力有大佬帶除外

至少唔使等復刻先，肯肝就一定有

而家係咪刷左光個活動先？
見好多材料送 又有把武
不過要狂抽
有無人而家想刷 我可以爆水開場

大把鐘，體留番共鬥超級/上+

每日打完活動挑戰等活動後半開
得閒撳下鐘仔突完把要跌四星就夠

個活動實有後半

唔洗急

升好隊形 迎接超級啦

活動挑戰係。。？

每日只係可以打一場
都幾多料跌

而家得一隊舊時代嘅雷隊（雷奶雷龍妖狐）
其他練度都好低
巴哈個隊火貫通有無料到？
左倉 火狼 暗叔我都有
但得暗叔有練

仆街依加先知

新手除非買禮黑，抽到聖女。否則諗唔到點打

啱啱打完一場 打得一半血就頂唔到
請問邊隻係禮黑

光彈 鬼頭 王子
kira 貓頭鷹 男主

半週年限定

光F唔使聖女

光彈冇五星一樣打到
技能軸auto唔到就手動
最大問題都係練度

光彈係咪四星個隻？
Kira係邊隻？我應該組到呢隊
推下練度再試下

活動上加 無限體 意密+++

長遠計就練5星光砲先
而家既主流meta好多都有佢份
其他5星就睇你進度去到邊
到最後基本上每個屬性都要有一隊

新手黎講
主線到大蛇就盡量刷多D大蛇上級
拎幣換隻5星叢雲(ムラクモ)出黎
一個月只可以換一隻
然後砌隊踢隊出黎
你本身有隻5星光聖女可以SUB叢雲
加埋4星火男主,3星雷技工(ジャ．スス),2星風貓頭鷹
基本踼隊就成型
應該夠你踢晒一般上級+既協力關
目的係令你有條件去farm材料去升角色練度
暫時係咁先
等其他大佬補充

伏撚左130抽先得7 5星
得呢三隻係新...

正常發揮以上啦

20抽一5星先正常

呢個po d歐洲人遲早要拎去打靶的

你咁講一講又好似唔差咁

重複不是問題

100lv左仲重複先係

5%以上算係咁啦

暗大波130LV

好彩中既我諗都算叫有用...

轉頭課個必中5星個包先

有償幾多先保底一隻自選5星？

300抽有償

課完金 每日一抽50石把啦

好似主線普通淨過到6章，ex先完一章仲有堆石

抽到限定光奶，如果想放佢喺 main，以下咁組得唔得？

MAIN：
光奶，王子，燈奶
SUB：
四星光彈，充電寶，四星萬能解鎖

話說點解我解晒六章都解唔到個任
我ex都100%晒

Bug左

辣殺驚

130 7 隻未算伏呀，100抽唔出5星都見到

真 見你百幾日無on

限光奶 可以取代燈奶？

咁少咋咩

邊隻限光奶

用途唔到冇話取唔取代

*唔同

暗gay隊好多個版本
光砲蛇忍
光砲黑警
光砲蛇女
光砲火狼
邊個最好

已經幻想到聖女星奶雙c秒超
係差大蛇武

咁都要講打咩關先答到你架

巴哈廢的
睇nga

大蛇
用緊蛇女，未有蛇忍

佐倉有用
蛇女麻麻
水個隻廢

點解齊限伸抽之後聖誕新年連住嚟

有咩武器？

諗住會課下睇下補唔補到洞忍唔到手，其實清曬d 關有幾多石

冇見過光炮蛇女
光炮蛇忍應該最好

得幾千

畢業了

因為蛇女係蛇忍嘅下位替代
得我用緊蛇女

MAIN：
光奶，王子，燈奶
SUB：
四星光彈，充電寶，四星萬能解鎖
武：
萬聖杖，炎之絆，八咫鏡
玉：
光龍弓，光龍盾，八咫鏡

光奶leader太廢
而家技傷最勁係
Main聖女光彈光盾
Sub星奶七劍燈奶

光奶主動技個倍率好on9

我會揀火狼>蛇忍
火狼有開版2傷害應該會再高D

黑警得combo冇貫通冇PF
成隊既貫通覆蓋率太低我唔考慮

蛇女開滿版2既話兩樣都有
但係PF傷都係火狼同蛇忍高D
可以考慮既係仲有中毒弱體加成
不過暗GAY係靠PF同貫通覆蓋時間
弱體效果得蛇女有
增傷時間太少效果唔太明顯

主動太勁，所以放sub放棄被動，完全work

無燈奶
同水碳 唔知超邊隻

萬聖司祭都參戰淨

光炮蛇忍穩定貫pf3
光炮火狼可以？

3星水劍奶
人人都有

如果無聖女，得光彈光盾，仲有個 main 可以用邊個？

我無蛇忍每次轉一圈都差少少先上PF3
差呢少少已經差好多

蛇忍貫通時間會長D?

無盾

萬聖司祭

我覺得冇燈奶落有水劍奶仲好
一次消3個DEBUFF
隊友係劍PF仲補多D

係喎
呢隻同劍奶一樣全體解1

2人 5chain

聖女光奶隊已經踢到大蛇以外協力

係活動要多d buff

無聖女

下...

你出3chain隊咪得

隊員用乜

隻game最難係儲角色無覺又開唔到版

講少左 係上+

超我諗要砌好工具先有機

有無兩隻光耐減工具人比我試力水

最難係用石覺到100LV然後就抽多幾隻翻黎

最難係井完抽返凸

留井比限冇咁傷

但係競速好似都係常駐角主場啵

咁組ok?

巴打有無圖，岩岩新玩睇唔明，跟唔到

蛇忍穩定打40c以上

睇你打乜

通常我 クラリス係sub限定火忍

開場就180充能
加埋技師210

火忍主動技 200技條時出技威力up

新手玩唔到的

呢個打法 本書仔拆得啦

地獄暗auto 2分幾
光奶一下殺一個

諗住有張5星卷補下..屌又重覆

王子有冇代替

冇，冇佢唔夠buff比光奶會唔夠dam

嗚呀南瓜杖冇疊滿到
把光劍係我入坑時出打得一把
用超武把槍代把劍得唔得

留住武器卷等佢改武器時唔知會唔會UP
唔改強轉蛋武邊有人抽

佢話會改下啲武技
到時先抽囉

我有滿突水毒連專武 希望到時翻生

日本VPN緊都卡5.36求解決ios

換個個

有冇人開場大蛇比我
想試吓雷背水

希望聽日NEW五星

希望聽日中5星限

有無大佬可以指點下迷津

farm把絆槍出黎就可以pf毀天滅地 好似係

wtf 唔知點解咁高dam

想請教呢隊貫通算唔算通用？隊長可以換咩？

定跟呢隊大蛇超火貫好

sure下面

拳pf打單體勁
劍pf打群體勁
超蛇3個頭

求教各屬(唔計fever)應該點組

Actually 唔知你打咩

好 但大概要邊幾隻入隊
已經開始升d1 2 星 黎呃數

其實唔講要打咩既
真係想一律答光fever算

Agree btw 係有武器兼高突嘅光fever

滿lv滿武滿6版

終於10場過1場 好滾動 雖然只係超+

而家暫時主要光F 超級大蛇組唔組到？

追下po

當你要打各屬超級
火: 佐倉/ 花火MB/ 5星船長劍PF
水: 水舞/4星劍PF
雷: 4星雷牛背水拳PF/ 5星煙火師(同佢唔熟)
風: 浮遊直擊雙劍鬼/ 4星四郎技傷, 兩隊都可以落4星天狗
光: 唔計光F就5星彩虹劍/5星神速劍/4星KIRA劍PF,光彈技傷又得
暗: 暗GAY劍PF/ 暗D天直擊

屌追多一萬石淨中限風劍同光炮...唔撚7抽...

打地獄既話 呢隻有奇效

你愈抽愈興奮呢

有火狼光砲暗GAY呢3隻打劍PF冇死
暗GAY隊M光砲 暗D天
U3星暗鐮刀女 火狼 再加隻水劍奶
有返咁上下練度冇咩問題
係睇武器夠唔夠

BTW

大蛇太難用光fever打

1. fever條極長

好難先入到fever 亦好難維持

2. 大蛇fever無加速版

變左3hit又落返地

3. 大蛇 極難被打down

唔建議用光fever打大蛇超

想問冇火狼用暗叔代唔化到佢個位

光f 協力要三條友同一隊先有意思
如果唔係d bar 一陣就無儲又儲十年

呢個又無乜關係

好似分開計的

不過一個入fever 三個都會一齊入

假設兩個完左fever 一個仲未完

而兩個再重入fever

本身仲fever緊個個既bar都會加一次

原來唔係三條友共用一條bar

大部分情況都可以
都係果句睇你要打咩

如果係 雷fever技傷應該係世一

呢個好耐以前同e巴驗證過

齊限仲追究竟抽乜

見個攻略網一時用火狼 一時用暗叔
利申 打風超唔想太低傷

Why not both
呢到全部都要升的。。。
我建議升第一隊先，花火pf拳有時打唔中，佐倉好穩

不過都係個句
冇武器=冇傷

佐倉玩技傷
花火玩MB拳PF
兩種打法唔同
佐倉果隊U暗叔都得
只係火狼開齊版2有加快技能充能
同埋主動技有突進AUTO舒服D

同理下面花火果隊一樣暗叔轉U火狼都得
呢隊係有有絆槍前既打法
兩隻都冇既話佢下面攻略仲有講可以用叢雲

好奇一問如果差船長同第3隻main 4星 有無咩可以代?

佢張點心紙冇火狼

冇船長玩MB會幾辛苦
船長+超火槍係火屬MB貫通既核心
反而3M多D選擇
MB可以用5星花魁, 3星見習魔女
要加速技能運轉可以用5星限女僕
PF增傷用5星限火鼠

漏左
本身呢隊用果隻3M係要佢個貫通效果
如果要相近既可以入4星龍騎
再上位版就5星火狼

要睇軸的，防止auto錯軸

缺角又要打既情況下
熄auto手動都要架啦
唔通課到有咩

要手動不打！

想問一件事，
光王子個擋係咪改過機制黎。
今日抽到佢，但之前配02印象好易死，難維持渾身。

1 你可能放左sub位
2 你可能打左暗屬以外嘅關，佢個被動3只係+暗耐

想補人物...唔再抽啦今次真係課左d張卷又中重覆，心已死

都係免費最好

Btw express vpn 1450¥一個月幾快，可試

重覆大奶奶 我要花火啊

用呢隊過到白虎了, 剩係天狗升滿5技
血到大後期有少少危險, 如果過咗7分鐘都係re

如果你印象係開ser時，光王子buff過

點叫人回坑啊 到今日重未出過5星

原來係咁

我得打手

有冇邊隻可以放去火狼個位啊
冇之前佐荷合作隻暗角啊

今天無虹

冇純子不如試下正雄哥

正雄哥係邊隻啊

冇暗用光

9up only

嗰時抽唔中啊...
我整返張點心紙先

想玩乜先

技傷落貓頭鷹
一係照火狼 用絆槍

玩潛能傷可以試下燈奶？

都係玩潛能傷/技傷啊, 我嗰隊噤砌玩潛能傷會唔會好啲??

呢隊係乜東東打咩

我試下砌咋, 隻火狼係唔知放咩, 所以放住先

BTW想打カースアークエギル地獄級

BTW唔知你打咩

純子同貓頭鷹唯二參戰技傷BUFF
冇代替角色

自已隊技傷BUFF得SAGA既角色有
四星都冇可以唔考慮, 送果隻山田本身冇

參戰攻擊力BUFF就水舞同4星光機娘
兩隻都係75%

自已隊攻擊力BUFF既話
100%既水黑人同太母
水黑人要企定定
太母只對光角加攻擊力, 對暗角先有技傷

當然仲要睇埋技能軸, 仲要睇埋你有咩武器咩珠

冇得換
就算你有，冇武器都打唔贏
用光彈隊/光f啦，過到但慢啲，去nga搵隊

結果今次真係直接答光F就得

打暗緊係光f

其實想講佢成日比人忽視

咁佢問緊光隊呀嘛
講技傷仲可以加埋鬼頭添

終於課左1pack，免費抽+草落既20000石到而家一隻限都冇

我1井本身已經ready，但想井落風劍到

有冇老屎忽記得半週年pool之後係咪出左個屬up pool繼續比人抽光限？今次想搏佢都出一個屬up pool

咁快In左兩幻石半周係有 個時得一隻限
今次有三隻應該無屬up

求其揀一隻屬up應該唔會咁絕水/暗up掛

琴日就係嬲得濟一野轟左3下十抽，零5星

我由開限pool以來每日免費抽再+10抽，頭10000都有中5星，尾嗰10000係零5星

做mud9

神裝

大蛇唔驚冇血

入晒6隻風補磨爆佢

抽既 5* 武好撚on9 等佢出新能力睇下有無得番身

Indeed

呢啲撚屌裝 抽多本戰國書做珠仲開心

唔好話戰國書
抽本大話書/雷書都好過佢

有無一個人可以carry我超光無限體

果隻撚屌機械人？

係 2個ac太廢刷裝都刷唔到

其實可以踢

一個ac就踢到？

冇咁癲 一個秒細怪 另外一個sup一個打/兩打

依家個pool抽唔抽好

點解唔抽

3隻限仲使問？ 抽爆啦

唔知勁唔勁呀麻

玩左一個禮拜，新手隊棺材終於都過到地獄光
雖然自動啲ai有時on9會炒不過都終於叫過到第一個地獄

希望早日抽到d天比我玩暗直擊/pf

巴打有無full 裝備圖参考下

玩一個星期仲勁過回鍋

依家$50個首抽ac有成堆5星仲包埋限，仲有4萬幾石係手，肯肝嘅話新ac其實好過一般回鍋ac都唔奇
反正最難搞嘅活動武新ac同回鍋ac可能都係一樣無

我參考左nga同日文wiki啲組合，最後跟呢個

一樣係棺材書+背水杖，未肝到絆槍，我就是但用住把好似唔錯嘅暗5星劍先，開頭抽書果陣歪左出嚟

右下新手應該冇虛城拳太難跟
都係左上開始穩陣

搞到想買ACC

係咪跟住佢個路線刷返啲武器返黎咁解?

聖女

你岩
但係無禮機都係事實
同埋由頭開始 同埋由崩壞城開始(回坑) 都差DD 素材要刷哂要幾多體下...掛到2046
不過可以揀禮黑/水王子/火鼠

sor..邊隻係聖女

今朝抽完王子之後活動超級都輕鬆過鳥
絆證就黎30張 係時侯開始farm下D 1,2*垃圾角

粉毛戴帽蘿莉

或者光炮 pf隊必用

禮機pool果陣已經有免費每日1抽，我個新ac買返嚟已經有禮機+禮黑

我係真後悔個陣無買ACC

係咪佢

是 閒閒地噴4萬k

493568 超蛇

真係周街都有光F跨屬亂入超級

好有用

宜家無石 好多KEY角武又SKIP左上幾次活動....
不過超武全部夠打係未齊晒 其實都幾尷尬
同之前打緊既用緊既都係一樣

入唔到

第三個帳冇暗gay
呢隻好似都用得下(場場第三)

真
水隊，雷隊同埋光隊門檻低d
可以靠一般協力關既武器就夠打
然後就跟返個剋屬用超武打落去會易攻略d
唔係果d開po就叫人用絆槍既偽新手攻略

最後嗰句笑撚咗

新手攻略1
突滿+板2滿+絆槍絆劍是常識吧

BTW仲有條捷徑
砌隊工具人
再爆水狂開場搵大佬幫手踢

我開左鐘仔 下PO

太多PO都只要屈絆槍+貫通
新手平民可以用得面包火 棺材暗同埋浮遊風 頂多加個垃基本踢罐隊
個陣抄po都抄左好鬼耐

勁唔鍾意玩踢隊

捷徑明明係自己踢罐踢到換到9999紫幣直接畢業超大蛇
打都唔洗打

入得了

上親攻略網d門檻真係好高 回鎬表示咩都跟唔到

呢條捷徑個彎位會唔會太大

咁佢放前定後面多? 冇光大石

主位

而家先睇到金剛棒
佢好似冇光砲喎

邊隻係光砲

雷隊過到下面嗰兩碌加傷杖換埋雷加傷斧會唔會仲好 我見好似差唔多效果

自由の弾丸
バレッタ
光屬有異色瞳果隻
PF隊核心中既核心之一
都幾萬用

呢隻或者黑警應該重要過聖女
光炮用途多過聖女

雷隊唔識組
隊隊都禮機 唔係就雷拳 仲有個雷奇...

我都係抄上面咋純粹睇吓有冇得加強

已經換左聖女返黎..
係咪姐係我要井埋呢隻?

大蛇超仲有無人打 -2 493568

一回就課 點gun呀

1劈姐

係，全部攻略前提都係絆槍
仲差成40幾張絆證，希望2021年前搞掂

有超得喎

咁你得一井又唔建議咁衝動
每日十連抽仲有好耐, 之後睇砌到咩隊先

1500石都係課

應該OK既
我番黎都係十日內都換左廿幾張... 仲要未爆石開房

超得用左？
要井就考慮井埋隻限
限池起到9號朝先完唔洗咁急喎
唔井限個免費十抽都仲有好多日
睇定d先井啦

雷隊以前係雷奶/ 雷龍/ 科學家/ 充電
你有咩雷角色想打咩

超得姐係1500有償換呀麻可?
換左聖女啦就係

井完聖女超得光炮 輕鬆

下 超得原來可以揀聖女咩

然後聽日免費抽中返晒兩隻

冇留意超得有聖女
不過我都係覺得聖女>光炮

係呀
聖女踢到好多野都抵超
我個人覺得要井就井限角
過左限定冇得井返

都係果句，免費抽多幾日先再考慮啦

仲有幾日咋
唔知可唔可以new到限風劍

同埋想問依家食武器珠係咪都係拎唔返出黎?

我都差一隻.. 不過限劍突2

可以換, 不過要鍛治玉
以前換咗已經還晒

跟埋呢場行開下請接力

me ok

太好了

480143 超蛇

睇生放送

要咩隊 睇下抄唔抄考到

372 107 頭先無留意

上次超得已經有啦

利申隻聖女係超返黎

一日兩把

真係拉打冇乜興趣 都係睇強度抽

再開蛇超 278221 -2

我11月28已經一日5玉

cls

買個包就算

式神都無乜心機

講真出左炭狗無乜動力了

繼續逼害木屬屌

仲有冇

新火忍係咪可以代替四星火忍

完全是

有冇大蛇。

隊員一樣就得？
想井佢 但之後聖誕新年可能又有正嘢

抽埋先啦 十抽就出啦

火呢隻似係打分核心
就係差佢 反而風好似可以靠原劍+女王用六板玩直擊...

呢粒賢石都冇用

仲有幾日 有幾難抽

點會有200直擊

火核有火狼佐倉船長
夠曬啦

有 頭先食飯427718 -2

呢3隻限明顯係地獄同超級快咗又穩咗，原劍要133連先比得上新劍（倍率高）不過我用就2隻打孖上光奶突破埋踢罐上限

係 我連續3日都有出佢

想問把斧係咪唔滿既話就做唔到永恆浮游

Sure

屌我禁錯制 490 517

呢3隻我唔會井佢哋係自己個屬入面係量變唔係質變
假設禮機係咪3限之一我就井
有禮機冇禮機farm速度有明顯分別，呢個就係質變

下

係限就井是常識

邊有你課咁多

大佬科個勞

順手得濟唔記得左 陣間科番

新手 光隊點組

光fever or點心紙

真係好值得投資一隊專門大蛇超
剩係每月紫幣換素材已經要900個

而家填

我見NGA有隊新聖女 砌黎試下 等我一陣

計埋yakumo要1200

冇武器就睇link

冇2u cried

我無3號珠 件武0突 用3星快叉珠試下先

刷超武

我呢隊

仲有八云，好撚勁暗版菇

搞掂 試試佢 436 463

踢火
我SUP2位無LANNER

新? 邊到新?

俾多20張絆卷我就可以上大蛇超玩喇

真係新

買多石+之前個POOL半價ALLIN左

光好似齊D我試下組踢暗先?

係咪會出新既絆武

你唔落燈奶點保盾冇盾=冇南瓜杖

好似仲廢左 btw跌左玉

無燈奶 我都唔想
火隊無佐倉 暗隊無光炮

又玉

精神勝利法
王子唔死個盾可以KEEP到尾

分別不大跟到

tick返點心紙發覺好多都冇

+1

一車3個頭pf傷又高

Auto?

得閒禁幾下打pf 佢撞2下就9hit

想再問下
絆劍其實多唔多用?
THX

幾乎無用過

少用, 不過之後會加強
未換就唔使換住
12月中有新絆武

189 010

加強都係150攻 20hp
辣雞

OK 咁我唔肝絆先

肝定先
有2把新，其中1把浮遊加技傷

盡....盡力

浮遊嗰把有講係加技傷?
我剩係記得斧係技傷

乜呢隻game唔係5% 5*咩?
點解好似周圍都會見到好多連0 5*

原來會有新絆武? 有無機會勁過絆槍

咁大家唔同用途
槍> 加強貫通
劍> 冇特別

冇記錯弓係加強浮游
斧係技傷
不過宜家大蛇超塊鏡已經好勁
最多唔會睇血量減傷掛

想砌隊光隊打活動 有冇建議

機率嘅野
有人10抽4五星
有人170抽零五星
係血統問題

係咪玩野 有聖女七劍王子星奶仲打唔到

其他game都冇見到咁誇張... 如果係我我應該棄左 受唔住

太耐冇玩都唔知啲隊點砌

唔打住了 晏啲睇下點

畢業

冇邊隻就搬星奶王子落去
活動上+唔難打, 係每日挑戰難

活動咁廢，直接光f la

想問下一二星個D 打NORMAL同EX係咪掉率差唔多? 定通通去EX打好D?

Sor 原來冇光f

100光奶

Normal唔會跌

四日一個po
記得以前最癲好似一日兩個

蛇超 打到訓著 -2

108329

冇人理老屎忽

開左入黎咪又係死
係咪帶打先

帶唔帶得起睇你咩隊先得

講笑姐 絆槍都未有點會入黎打

我隊野都冇絆槍不過高配咁解

打咩呀，睇我砌唔砌到

蛇超啊

我得隊聖女隊入街場打，有咩隊再有效率d，可以一齊打

我都係聖女

仲有冇多個打？

堆阿叔都老 訓晒

我喺到

354616

Come

3隊都聖女會唔會爆炸

coming

Done

咁快

又爆po

suck my dick

No la
So stink

呢排見多咗人推po 我都少咗上嚟討論

回老家未

你係...？

我頭幾個PO就係到 中間都無乜上水 唔識我正常